晚晚係各區警署/保皇警察宿舍高官屋企/禮賓府外面busking，跳大媽舞，途人就一齊歡呼唱歌

人地屯門大媽可以咁做
黨察又咁幫佢地
我地學佢地實無問題喇
你地話玩長期戰？
我地陪你慢慢玩

納粹政府一錯再錯
請後果自負
唔好到時收唔到科就推卸責任
賴我地太過分
根本係你地咎由自取
唔聽我地市民意見既後果
應該係成班管治團隊自己承擔後果

真係唔好睇少香港人
平時治安好係我地自律
唔係因為黨察
若果真係要去犯法同游走法律
香港人應該係所有國家入面數一數二
我相信最後一定係香港人嬴
只係時間問題同究竟中國同林鄭會犧牲左幾多野
去換黎最後既屈服

團結就是力量
這一場不只是革命
更是一場覺醒
一場香港民族主義的覺醒
從來沒有想到有一樣東西是身為香港人而感到驕傲
但現在有了

我可以十分驕傲地跟其他國家的人說
我是香港人
我們十分團結地對抗政府
和理非和勇武互相補位
引證香港民族是十分團結和有智慧
可以說是以人口比例來說民智最高的民族

政府越過份
只會令更多人由港豬覺醒做香港智人
香港人只會越團結
所以我地真係要多謝林鄭團結左我地上下一代

最後請香港政府要記住四隻字

還。政。於。民

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

一齊busking

推

大聲公屋企播錄音就最好

日日夜晚跳大媽舞
齊齊唱哎呀呀～我們大渣一起奶

最重要係音響

直接擺部機響度loop“有班警察毅進仔”好過啦。班支那同事可能好奇會順手問班毅進仔咩意思，諗起就想笑